李家超：警員扮演角色不會參與違法行為

保安局局長李家超在跨部門記者會表示，周末示威人士在多區集結，警方在多區要採取驅散及拘捕行動，他說，有極度暴力傾向分子襲擊警員、攻擊警署，武器包括汽油彈、射擊工具和鐵珠，過去亦搜獲製造炸彈原材料及成品，形容嚴重暴力行為到了極度危險情況，令人擔心其恐怖性。

李家超說，極度暴力傾向人士不是普通示威者，警方要針對性有效打擊。被問到有警員喬裝成示威者，李家超強調有關極度暴力傾向分子縱火、襲警，肯定是暴徒，警方必需針對行動，警員扮演的角色不會參與違法行為，警方處理團伙及打擊毒品等嚴重罪行無分別。

食屎啦，屌你老母

人唔笑 狗都吠

即係咁，只要嗰啲臥底喺示威現場出現，佢已經係中咗illegal assembling，咁請問點樣唔會參與違法行為呀

暴徒可恥

比卡超
成個記招好似鬼打牆咁
答非所問

你話係就係呀，我夠話示威者冇犯法

黑警玩角色扮演？？

知啦！

狗係唔會明

證據呢？佢up 就係

非法集會

同示威者一樣樣我夠可以話示威者無做任何違法行為

唔講呢單 霸王雞都食唔少啦

大家要盡快拆穿佢

聽講非法集結個D到場已經中
點撚樣唔違法

收皮啦

即係非法集會唔係違法行為

含撚啦

非法集結唔係違法行為

市民都係Cosplay緊示威者角色又代表佢會犯法咩

休班警

你藍衫都控制唔到
扮埋示威你仲點控制

如果得1個示威者 其他99個都係警察 咁係咪照告果一個示威者非法集會

邊個知

前排先話冇扮 而家又話有 你條仆街講的野除左你自己重有邊個會信

但係周不時仲有警察犯法

收皮啦屌你老母

用扮演角色連3歲都呃唔到

點確定 = 確定唔到 = 無

法律呢

呢句話可以係 court 度為義士辯護

煽動叫口號入tg放風都叫無參與？

我屌你老母啦

冇錯 我夠話啲雞尾酒唔係示威者放啦
戇鳩邏輯

仲要個最大粒果個係記者會鳩up

拿，警察臥底做過呢樣，李家超話佢地唔會做違法既事，所以被告做左相同既事都唔算違法

個幾鐘頭不斷重複重複 講的野完全冇重點

汪汪汪汪

之前先話冇黑警混入示威群眾

要求公開所有文件

有人話點解唔留 有人話點解要留 我話點傾都得 要客客氣氣唔好互屌先

佢係一個非法集結集會入面 點樣可以唔犯法

非法集會？ 超哥 你搞到人好亂

講撚哂啦
休班都犯法

先前黑警記者會夠話 唔會扮示威者啦

你話太陽由西邊升起都得

不過無人會信囉

講就信？

咪參加緊非法集會囉屌你老母李家超

[緊急分析]法！不！責！眾！

屌你老母啦李家超，你班黑警本身就唔出示委任證，扮唔扮示威者做完犯法嘢都唔會認㗎啦

保安局，執柒咗佢啦

屌你老母，休班會計師扮演示威者，休班文員扮演路人呀，違你老母棺材生地闔家剷

黑警死全家
垃圾高官闔家不得好死
話緊你呀李家超

插贜算唔算違法？

唔好唔記得尋晚就係班換衫黑鬼主動搞事清場

今朝機場 周圍都係換衫黑狗

不主動? 笑撚左

agger

臥底都算，仲要休班警

無恥

同狗記者會份稿一樣

佢地冇扮演呀
做返自己 黑警 黑社會既行為咋ma

如果100個都係警察佢就拉隔離啲街坊告佢非法集會

既非法集會唔係非法？

用把口講係就係呀

問下佢
隻狗做左係咪會話你知？

食屎啦
正常人唔會再信

垃圾狗

無間道呀，邊個知

推

狗口長不出象牙 一個可以瞪大對眼同公眾講新疆教育營冇違反人權嘅人形垃圾 點可能會反對自己啲馬做緊嘅嘢？

佢嘅回答同警方記招嘅回答係一撚樣
李家超仲要望住稿答 核突到

公安就扮警犬
警犬就扮示威者
示威者不滿公安，所以掉磚放火。
原來一直都係公安同警犬之爭

你講係就係，因為你就係法律
不如你直接話你係軍政府啦
我一定支持你，反正你有軍隊有權力，怕咩

證據pls

大家都係cosplay緊扮示威者嘅警察

警察通例, 催淚彈 布袋彈橡膠彈全部夠有指引
咪已經變曬垃圾 冇警察跟
仲有鄧炳強只係話冇叫臥底做 即係冇否認臥底做過

休班警都會犯法wor

屌你老母

非法集結係咪犯法
班鬼冇犯法？

如果係咁梁朝偉就唔會去幫曾志偉試啲粉啦

即係非法集結係合法行為?
咁如果合法點解又要臥底?

玩cosplay啊屌你老母？

屌第一個回覆完全係我心聲
食屎啦，屌你老母

一個list睇哂前幾日狗記者會上話未有資料嘅問題

即係現場冇人非法集結啦

強烈建議728如有臥底警員 應自首承認暴動罪 維護法治

咁其實餓底講一句叫大家留應該已經違法喇掛?

著制服都參與呀 唔著會唔參與？發夢啦屌你個西

一句講晒 你地有嘢食咩

武警cosplay 黑警
黑警cosplay 示威者
示威者cosplay咩好？

CLS

又話無警察扮示威者

叫雞唔畀錢大把喎

非法集結只要係現場就係
咁都唔算違法行為

希望有記者可以問點解之前話唔會派人扮示威者，而家又派
係咪盧狗講大話
如果佢地話轉左策略就要佢地交代第一次派既時間

你去放蛇都做埋先叫人黎拉啦

睇佢直播真係浪費data

夠話警察維持治安、保護市民啦
我屌你老母

睇錯警方角色扮演不違法

恐怖分子收皮啦

秒殺

你睇下佢喺立法會畀人質問嗰陣
全程都係喺份稿到搵嘢讀

根本冇人會再信差佬，得啲阿毛淨係睇tvb嘅人信

留言負評俾警方

屌你老母 敢做唔敢認

我都記得好似有咁講過
有無片?

Sorry ching 借位 求推

突發！ 816攬炒啦你老母

前排明明有單新聞係放蛇玩完唔俾錢

卧就無，但扔火咪有

笑

走啦屌你老母閪超

你講咩都冇人信！

你真係當人盲
直播播住呀

唔係參與左示威者既非法集會咩

Leeka leeka pika pika

警員扮演嘅角色緊係唔會違法啦，佢個角色係示威者，示威係無罪㗎！
但死差佬打人已經係違法！

咩啊，暴動就算企旁邊都係暴動啦
犯咗立架喇
定根本冇暴動啊，諗清楚先好答啊

賤畜話不會姐係會啦

fuck you

本身已經成日犯法，唔遵守法例，冇委任證，亂平頭開槍。打記者，拉市民！依家隱藏身分仲唔變本加厲？！

警察唔會偷嘢？

重點係 唔信你

成日強調示威者參與緊非法集會，大佬呀，你d同事都係參與既一分子呀！屌你！

便衣警暴動罪呀屌你老母！

721元朗恐襲第22日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.疑似洗頭艇
（突發推上熱門）洗頭艇 被捕示威者被送到新屋嶺拘留中心

香港811 back-up 影片 List

當年啲撚樣做臥底有吸毒有打交喎

有冇方法可以起到比卡超 佢好難搵

on撚9 食屎喇仆街 成班無能垃圾高官講反話 你地黑警做過咩你地心知肚明

做得二五仔就代表參與違法行為 一切法律後果自己承擔

假設現場係暴動
根據魚蛋革命既判詞
係唔應該出現係現場
如果出現左, 係參與煽惑暴動

首先你控制唔到狗隻做咩, 你話無就無?
我話你班狗掉汽油彈
仲有影撚住將條竹支擺入袋
妨礙司法公正已經係違法啦

堅持五大訴求
徹查721, 811
追究黑警濫用暴力

係呀，
黑警暴力已經無底線，連眼都開槍射盲，黑警扮示威者掟汽油彈對黑警根本唔算暴力。

push

邊個知呀？

極

李家超說，極度暴力傾向人士不是普通示威者，警方要針對性有效打擊。被問到有警員喬裝成示威者，李家超強調有關極度暴力傾向分子縱火、襲警，肯定是暴徒，警方必需針對行動，警員扮演的角色不會參與違法行為，警方處理團伙及打擊毒品等嚴重罪行無分別。

D用詞咁主觀架

黑警連黑社會都可以勾結
仲有咩做唔出
佢地講既野已經唔可信

同反正我就信了有咩分別
證據呢，屌你老母李家超你食撚屎啦

以我睇咁多年有關卧底嘅電影電視
卧底通常得一個人知佢身份
仲要係無警犬File先叫卧底
宜家成個警隊都知個隻係犬嘅時候
你同我講佢係卧底?
卧底係無警察身份下先叫卧底
你老味呢啲叫滲入呀
未諗到點講就返入屋企問媽媽啦
係要出黎柒

屌，平時啲休班警退休警咁叉多違法行為，真係乜都夠膽講

“警員扮演的角色”不會參與違法行為，但警員會。

你話係就係？你之前夠話無狗扮示威者啦
邊個會信你而加 信你個啲都弱智
你點證明無參與 你都on9

你話冇就冇？
疑點利益歸被告

繼續做戲啦 撚樣

食屎啦仆街

當你自己定性為暴動/非法參結 你係現場企前線都唔係參與違法行為？

過兩日又會畀一段段嘅影片冚完一巴又一巴， 喺依家全民錄影嘅社會，真係唔好做一啲又邪惡又愚蠢嘅事情。

非法集結呀屌你老母

暴徒合法化
李加超直接通過

佢可能講餓底淨係有上連登

商界最怕一樣嘢，就係估你唔到（uncertainty）。任何一樣嘢長期發生就必定估到（certainty)，商界就會有對策。因此，連續N日令機場癱瘓、連續佔領道路等行動對商界個影響冇突發性癱瘓機場咁金。如果N日冇機場，商界可以安排車隊，如果N日塞路，商界可以改路。但如果有機場但又唔知幾時要關閉，咁就效應大。效應要大必要估你唔到。

Water嘅形態正正係估佢唔到。

Be water。

經濟手段好撚有用，一定要繼續！

收皮啦死太監

咁咪認咗有狗扮人囉

著住制服都亂鳩咁黎啦依家
信你?

暴徒=警員

跟住佢又會話唔關佢哋事，係律政司決定是否檢控

參與非法集會就唔係違法行為？

掃黃都食免費雞啦，popo有份做下樣擲下磚放下火？揾鬼信呀？

邊個知呀？邊個信呀？

冇份

煽動集結罪

出現就係犯法

不知所謂，昨天才參與非法集結！

屌 在場都被 charge 暴動罪啦

機場keep 住和理
勇武keep 住搵仔

各有各做，兄弟爬山

光復香港，時代革命

佔領道路，亂過馬路

出到卧底點解都查唔出外國勢力同派錢組織既?

612
721
805
811

原來我地而家做所有嘢都無犯法，咁你憑咩拉我地呢？

講得非常有道理!

龍門任你擺 飄移境界面

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民

班狗講到出馬路就非法集會，點會唔中

係用左第二把尺姐

好多和理非發夢都係去增加人數，加強士氣，佢地無犯法，但都會被捉，并被告暴動。動作上講，佢地做嘅野同黑警扮示威者做嘅野大同小異，扮示威者都有增加示威人氣，促進遊行示威運動，但最後係一個捉人，一個被告暴動。

留返同倨官講喇

尋日先無啦啦用棍打鳩人
執緊法?

信你講野正岸狗

你估ACG cosplayer咩， on99

非法集結唔係違法行為咩？

屌你老母班高官淨係識
擘大眼 講大話

警察眼中沒有法
何來違
仆街克警

千萬不要google休班警

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

塞鐵撚一定係鬼！

點樣證明？

入黑社會做uc ,唔做d dirty job
齋講兩句粗口，人地會信你？
信個個真係好撚純情

由得警方御用暴徒自己衝防線
入得機場請保持克制
和理非可以睇表演如何鎮壓、如何自編自導

下次唔洗再問去定留

香港警察教唆及煽惑市民暴動、非法集結
親身教授拋燃燒彈、放火、攻擊中聯辦
請backup錄影，到時呈交法庭、國際法庭
起底asap

罵都廢事

但臥底唔係一定會中㗎咩？

一更廿個鐘 非專業演員 前線都八控
卧底你失控邊個擔保

記者幫手問下，在場喬裝示威者嘅警員參與非法集結係違法行為，警方係咪唔識法律？

唔做違法野 因為佢地做咩都唔叫違法

非法集結vs非法臥底

好哲學

同個官講啦